［有圖］邊位巴打又扯甩左個扶手

快啲放入公事包扮無事

一直扮無野揸返住個扶手